Zara面試一問

星期一就去in有冇ching可以share下in咩？感激

辭左職未?

好想知佢有咩問 一份閪工

Cm係已年計
下一個係2021年thx